# Einleitung
  
  Das Beispiel-Repository enthält Projektprofile für Java EE, SOA Suite, OSB und ADF-Projekte. Ziel dieses
  Projektes ist der Build von unterschiedlichen Projektprofilen mit Standard-CI Werkzeugen.
  







  
  





 
